\[\label{eq:case2-necessary}
	\begin{cases}
	\nabla{f}(x,y) + \lambda^*_2\nabla{g}_2(x,y) = 0 \\
	2x^2 + 3y^3 < 2 \\
	x + 2y = 1 \\
	x^2 + (y+1)^2 < 3 \\
	\lambda^*_2 \geqslant 0
	\end{cases}
	\]
	
	\[\label{eq:case2-necessary-equiv}
	\begin{aligned}
		\begin{cases}
			\nabla{f}(x,y) + \lambda^*_2\nabla{g}_2(x,y) = 0 \\
			2x^2 + 3y^3 < 2 \\
			x + 2y = 1 \\
			x^2 + (y+1)^2 < 3 \\
			\lambda^*_2 \geqslant 0
		\end{cases} 
		\Rightarrow &&
		\begin{cases}
			-\nabla_x{f}(x,y) = \lambda^*_2 \\
			-\nabla_y{f}(x,y) = 2\lambda^*_2 \\
			2x^2 + 3y^3 < 2 \\
			x + 2y = 1 \\
			x^2 + (y+1)^2 < 3 \\
			\lambda^*_2 \geqslant 0
		\end{cases}
		\Rightarrow &&
		\begin{cases}
			2\nabla_x{f}(x,y) -\nabla_y{f}(x,y) = 0 \\
			2x^2 + 3y^3 < 2 \\
			x + 2y = 1 \\
			x^2 + (y+1)^2 < 3 \\
			-\nabla_x{f}(x,y) \geqslant 0
		\end{cases}
	\end{aligned}
	\]
	
	Системе \eqref{eq:case2-necessary} удовлетворяют такие $(x,y) \in M_2$, которые удовлетворяют системе равенств из \eqref{eq:case2-necessary-equiv}, здесь $M_2 = \left\{(x,y)\in D: g_1(x,y) < 0, g_3(x,y) < 0, -\nabla_x{f}(x,y) \geqslant 0\right\}$. Из графика приведенного на рис.7 видно, что точек удовлетворяющих системе \eqref{eq:case2-necessary} не существует $\Rightarrow$ не существует локальных минимумов задачи $(x,y)\in D$ таких, что $I(x,y) = \{2\}$.
	
\begin{figure}[h!] \label{fig:case2-necessary}
	\centering
	\includegraphics[scale=1]{./case2.pdf}
			\refstepcounter{figure}
	\figurename{\thefigure}
\end{figure}
\newpage